點解啲人成日呻出唔到pool

其實唔喺我哋女仔要求高
喺你哋男仔又婆婆媽媽拖拖拉拉
成日好似唔知自己想點 我哋都比你哋搞到唔知點咁
其實有時候你哋a0出唔到pool or冇女朋友
喺 無可否認港女喺有問題有唔啱
但都唔可以怪曬我地女仔
男仔有時候處理感情嘅嘢都好難令人捉摸囉
大家正正常常唔好咩？喺要將一段關係搞到咁

冇人講過話怪哂女仔
只係有d人相貌真係唔討好
你望多眼都唔開胃果種真係唔會有人想同佢一齊
講到尾都係睇樣睇身材 之後先到性格

點解宜家社會咁膚淺

除非你好有錢 否則your face your fate

又窮又柒又有身材
我呢啲等住食屎

要我同件豬排拍拖嘅話
我真係寧願a0

利申a0

a0總好過被人hurt 過無數次

難怪你a0 其實豬扒都有佢嘅好
就算比你搵到個靚女性格差咪又喺會散
做人就唔好咁

咁唔喺個個都喺咁
唔試過又點知呢

同豬排拍拖會嘔

嘔曬啲菌出嚟 幾好

所以我唔會呻 但會放棄

首先唔好諗到咁差先

凡事唔喺絕對嘅

你試過？

樓主真係人如其名

我唔覺得有咁多人真係做到唔睇外在睇內在
內在好，比人讚完咪又係A 呢種讚美等同信主/拜神會保佑你一樣 無意思的

同你差唔多

所以咪話宜家啲人膚淺

a3 好難自拔 千方百計令自己抽身 最後身陷泥沼

點解

收皮啦，智撚障

收緊

膚淺都無辦法，我都聽得太多啲人氹內在好既人說話，有少少感覺討厭，好虛偽

出到pool咁又點
唔明有乜好呻

每次開始都同自己講女人如衣服
但當自己開始認真既時候就唔再得到重視

你啱 表裡不一

咁祝你幸福啦

呻喺出唔到pool

樣靚唔代表性格唔好
豬扒唔代表性格好

揀靚女抵d

唔會㗎 喺你未遇到姐

準備a0 grad

不過都會想出pool既

但重點喺唔好咁膚淺因爲人地喺性格好嘅豬扒就唔簡人地 標籤人地

你會的 仲有時間

你自尋可憐姐

根本從來鐘意外在就同膚淺無關係

係世界太多柒頭先推崇 鐘意外在就係膚淺姐

利申 外協 覺得鐘意外在內在都只係個人選擇，無得比較

唔驚同豬扒一齊比其他人笑咩...

女既都會驚同個柒頭一齊比人笑啦...

俾人笑下a0有咩所謂啫 冇咩殺傷力
反而同件豬排拖過 俾親朋戚友大時大節拎返出黎笑
依個人生污點 成世架 到時唔敢再出席任何social
另外拍拖實有性架啦 但係屌你 對住件豬排
屌都屌得唔撚開心啦 扯唔扯得起都成問題

第時再溝到件靚女又點 可能細佬對性有咗陰影 咁就一世
條女如果問你之前有冇拍過拖 到時都唔知點答
俾佢知道你屌完隻豬再屌佢
我諗正常人都接受唔到 到最後又分手收場

所以我勸大家唔好貪住出pool就寧願俾鬼壓
到時份cv花咗就真係喊都無謂

所以男仔有時唔知想點都怪唔到，撞正一個口講內在都唔差但又想要外在既女人，真係好難搞 做朋友又無機，做兵未夠班，講乜鬼拍拖

只能講，玩內在真係要預一世無拖拍或者埋單，人愈大，想轉型同啲mk爭mk妹都難 其他好野都有哂對象，要靠運氣喇

你鍾意啦 祝你搵到個又靚又正

每次都唸呢個一定係我最後一個
但到最後都係我比人飛
靚女我睇唔上眼 拍親都係正常女仔
但每一個都傷我好深

樓主連係同喺都唔撚識分
就知道係智撚障

首先自己條件喺咪真喺咁好先

無錯，內在的確係輸家想為自己失敗提出既理由 不過內在同做research一樣，不歸路又少同路人，真係睇運。外在得基本上由16歲食到46歲都一樣得，兩種玩法

我嘅意思喺唔好因爲人地外表而剝奪嗰機會姐
不過選擇權都喺你自己

一個豬扒大部份時間唔會比人發掘內在好定唔好

喺唔喺自己都有做錯先咁吖？
衰咗咪反省下 下次再好囉
你會搵到個好嘅

條件差既都想搵條件好

但邊有咁多條件好

所以就有單身狗了

不過就算要求唔高都可能識唔到人出唔到pool

我要求其實好低不過好慢熱

一時打錯姐

我覺得外在正常就好啦
豬扒都有優點啦
都喺個句 決定權喺自己

都唔知你地啲女仔想點
有時候比曬signal又唔敢踏出嗰步
就睇定啲先，點知你地又好似無反應咁
又或者好似釣魚咁
有時男方都好攰

咁希望你搵到個靚女 令到你個cv靚翻

唉 我屌你都哂鳩氣 你會寧願擁有個美女 定成世對住塊扒阿

係咪就係衰在想出住pool自呢

樓主係咪智撚障

女仔都好攰㗎
可能根本唔關男女事
喺啲人好鍾意拖唔理
都唔知做乜鳩

人如其名啊
唔好踢爆

如果被綠帽係我錯 如果保護自己都有錯
我真係寧願劃花自己個樣算
反正冇女人想了解我內心

我會簡啱自己同自己夾就好了

唔好意思我唔知喺帽事
但有時候喺咪過份保護吖
我唔喺當時人我唔知啦
但一定會有嘅 唔好灰心先

想像唔到外表好差ge 人你會點同佢發展到了解佢內在，並覺得同佢夾

我冇用tg sorry

施主 放下成見先
你會了解到㗎
但你唔想就唔好勉強啦
隨緣啦

你比我？

Btw呢啲好自然就會發生 你搵到個啱你嘅人又啱timing就出到pool 係香港先咁好笑又出pool飯又成講到好大件事咁 就算出唔到pool又點？自己一個都好多嘢可以做架

你比我 我pm你

了解完都未必會揀 除非人人都好似樓豬咁勁啦，但相信都無咩可能做到

你啱吖
有時候享受一個人幾好

毒撚真可怕

電話冇位

因為我都係智撚障

除非佢好有錢到包起我，唔係都諗唔到理由要食豬排

你啱

唔緊要啦

而家d人快黎快去
仲有人認真交心再拍拖?
靚既就上 話知佢有臭狐定心理唔平衡啦
最多咪搵個個

因為多汁好肉地

係你地女仔依家多人approach，有好多選擇，令到男仔唔知你地想點

改翻個名先

我ex外在差，我都照一齊 有時唔係講有錢到包唔包之類
但我覺得如果講到自己睇內在既時候，真係唔好因為人地外在好/差去揀人囉 但明顯既係就算比你知內在幾好都好，最後大部分都係揀外在

重有0.1

巴打，認真同你講啦。我都係外國j但女呢家嘢好閒架咋，有就有冇就冇，除咗女重有大把嘢等你做喎 你又何必上LIHKG問人contact呢

其實吾系靚女唔緊要但係至少正正常常普通樣 豬扒真係太撚極端 都真係要好撚墮落先食得落 要同件如花打茄輪我不如屌豬肉

巴打，小心被人話:挽你老母

女人窮有乜所謂

巴打幾大？ 我去緊gym房都可以陪你吹陣嘅

啱啱上大學習唔習慣啊？

你咩大學

同啲外國人吹下水囉咁

出外國讀書唔好淨係想識香港人 特別你個到少香港人